夜晚無聊驚屋企太靜/想傾計抒解悶氣嘅就入嚟吹下水啦 打機吹水台

朝早番工，夜晚放工輕鬆吹水打下機
唯一缺點就係唔夠人開心吹水
每晚準時10點到1點，偶爾會再早一，兩個鐘開始

PS: 固定得幾個台灣FD睇，同偶然幾個香港FD子，所以暫時都係用國語直播
不便之處，敬請原諒